呢個卡通其實叫咩名？

請教下大家。成日見到有人用呢個sticker，但我搵唔到佢叫咩名 😂😩🤣

Sho chan

大感謝！